一人一件已消失兒時零食

細個成日食四方果 而家仲要停產埋
真係好掛住四方果

雪糕底有玩具既雀巢奇趣杯

金雞片

出奇蛋

我之前係優品360仲見到有得買
唔知而家仲有冇

入黎想講四方果

個陣記得有kediri 我成撚日買

變左hellokitty 樣 好似仲生存緊 係阿波羅有得買

有隻鐵罐扭紋朱古力卷 超級好食 而家搵唔返

係唔係插落雪糕個d卷？

藍莓芬達，飲到條脷藍曬

琴日仲以為賣哂

唔係 雪糕嗰啲冇餡 鐵罐嗰隻有朱古力餡 有啲似黑白配 但係好食過黑白配

我之前百佳見過有得買 好似藍色罐定啡色罐包裝

咩黎

奇多

我之前都以為係賣哂 問完人先知停產

好似粟一燒個包野？

月經POST

無記錯好似有一期係數碼暴龍?
個時中咗迪高獸同加布獸真係開心死我

中咗熊仔獸
可以插落鉛筆到

海鮮公園大把

以前婆婆成日買俾我食
佢唔係到了 諗起都眼濕濕咗

隔住個moon都聞到陣臭味

唔睇圖都唔記得
細個食呢條糖比人當食香口膠

硬到仆街 但又成日買來食

諗起都洗哂口水

啲舊士多通常都有

睇樣好正
但食落就又臭又難食

留名

有無人食過tiger牌既朱古力餅
長方形包裝. 一開有十幾塊
塊餅中間寫住tiger

以前成日食，搵唔番

有隻係辣嘅 造形係薯圈咁但厚過薯圈
好似橙定紅色包裝 細個食完覺得好好食 大個搵唔返

其實好多零食鋪仲有 我前排先買完

以前超市有得買呢種糖 一大包
好好味 而家得番瑪莎有賣

一排 4, 5 粒, 每粒好似刷膠咁大既吹波糖

巨星雪條！

有冇巴絲見到呢種糖邊到有得買 好想食番
蜜桃 菠蘿 蜜瓜三隻味
細個好鐘意食

我細個有草飛天小女警鉛筆插
個陣仲帶埋番學校用
好懷念有玩具既雪糕

星星糖

以前記得有一隻薯片 係辣味 個包裝橙色 好撚好食 但係已經唔記得叫咩名

唔好食嘅

原味 pik lik 薯條
唔見有鋪頭入貨幾年了